九巴車長伏唔伏？

聽講加左底薪
我有啲興趣
做車長係唔係成日ot?

o唔ot睇你返咩更
不過如果0ot返八個鐘就相對低人工
絕大多數都唔止八個鐘架拉
同埋一係開好早 一係收好夜
返二味就賣埋命比佢

Ching 意思係
日日ot會有三萬蚊一個月？

佢條數係老底＋OT先得出黎既數

老底14／5左右。加OT(即係補水)
OT睇你當日工時補水仔數

結論：2萬4係你踩盡每日十粒鐘既約數黎

返咩更唔係你話事，係派更同主任安排。
開頭比新人線熟習，慢慢做熟先會再安排去其他路線，再之後先會開始輪更。

除非你有特別原因係主任批准返死一更。否則做熟一段時間就會開始輪。

3更制 早,夜,特別更

未出數2K45之前都係13左右。而家可能好啲。

如果你真係怕頂唔順就做半職。
起碼你其他時間做乜都得

半職都要係咁ot先有14K？

其實半職真係唔錯

狗都唔屌啦 之前個女人叫加薪 個個67咁

伏

一日使唔使揸十個鐘車呀 ?

半職係固定工時
多數6小時,最盡8粒。即係1工
少過8就45分飯鐘

做夠1工就比60分飯鐘

要做幾多係同車務主任講。
當然，站長有特別情況下搵你幫拖你就可以既話就用ot方式計。

否則一定唔會比你過鐘(除咗塞車)

正職開工計8到10粒
半職6-8
特別更S車12-14中更有落場(中段休息)
中段唔少過4小時休息

再計埋你自己搭車開工的話。同市面工種差唔多